若你喜歡怪人 其實我很美

不要著燈 能否先跟我 摸黑 吻一吻
如果我 露出了真身 可會被抱緊
驚破壞氣氛 誰都不知我 心底有多暗
如本性 是這麼低等 怎跟你相襯

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

試問誰可 潔白無比

怪=\=醜

有皮膚病？

如何承受這好奇 你有沒有愛我的準備